想問下隻雞好唔好食

車狗

4-0